點睇chrissycostanza 去支那唱歌

割唔割好
出道支持至今

唔能係冇人識下話

幾鐘意佢 不過隊band其餘兩個好似打雜

狗黎

開show都係得佢一個講野 同觀眾互動

係 兩個男仔工具人黎

幾好呀☺️

好能慘 其實佢地都幾型

臭雞

由佢初初係youtube cover已經覺得依條女個妝仲厚到可以擋子彈

飲油啦畜生

支持左佢好耐不過佢想從來都冇表態過關心呢啲事

cos